
![WebSheep](https://raw.githubusercontent.com/websheep/cms/v.6.4/admin/app/templates/img/websheep/logoEmail.png)

![Latest Stable Version](https://img.shields.io/badge/version-0.6.4-blue.svg) [![GitHub issues](https://img.shields.io/github/issues/websheep/CMS.svg)](https://github.com/websheep/CMS/issues) [![GitHub forks](https://img.shields.io/github/forks/websheep/CMS.svg)](https://github.com/websheep/CMS/network) [![GitHub stars](https://img.shields.io/github/stars/websheep/CMS.svg)](https://github.com/websheep/CMS/stargazers) [![GitHub license](https://img.shields.io/badge/license-AGPL-blue.svg)](https://raw.githubusercontent.com/websheep/CMS/master/LICENSE.md)

# ATENÇÃO! VERSÃO 6.4 AINDA ESTÁ EM FASE DE DESENVOLVIMENTO E TESTES, POR FAVOR UTILIZE A VERSÃO 6.3



## Licença

Este software é distribuido sob a licença [GNU GPLv3](https://choosealicense.com/licenses/gpl-3.0). Por favor, leia a LICENÇA para obter informações sobre disponibilidade e distribuição do websheep.